知唔知點解「五一黃金週」要食黃店？

因為你班仆街平時食開藍店呀
食藍店仲要理直氣壯 屌你老味

Miss u

點解點解

又鬥黃 拉

文宣 唔做
twitter任務 唔做
街頭抗爭=送頭 唔做
上街=預約被捕 唔做
食黃店 都唔做
跟住諗返十個理由合理化食藍店 屌你老味

又一隻理直氣壯食藍店嘅垃圾

你啱
食藍店要斬頭

咁多理由食藍店 改名叫「黃藍經濟圈」啦

唔洗覆 由佢沉

support

係咪要買斧頭？記得去黃店買

你藍店店主黎？好驚冇人幫襯？

你終於打字覆我啦

叫你班仆街唔好食藍店 就話我五毛熱狗分化撚 屌你老味

今日行過元氣仲多客過黃店

叫人食黃店都由佢沉

歡迎分化狗入去補充

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

黃色經濟圈邊撚度黃？睇過？
全部大大聲食藍店嘅

證明好多人展現民主自由

補返張圖先

（成績表）【五一黃金周】 多區黃店出現人龍 保守估計首日生意額過千萬

2021年 黃絲人數：700萬

你入我個post補充啦
藍店前線黃=公司黃=高層黃=全撚部都黃
國泰炒手足都話要撐 仲千三正評
成班垃撚圾

中立撚至藍絲就要包容、接納
叫你班仆街戒藍店就係yellow nazi

我食藍店關你咩事？我有我自由
拉

屌你老味原來死咁多手足係為左爭取你食藍店嘅自由

不嬲只食黃店 中立店

平時就元氣M記出現人龍

但係有班仆街唔藍唔食

食完藍店仲要屌人批鬥、連衛兵、黃納粹

其係連登仔係咪藍絲黎架

買左斧頭未？

平時都留係屋企食，不過黃金週準備定日日出去食

有唔少係港豬。

正確態度 支持

話好想食要忍住都俾你cap

又乜尻都突發

個張手快up多左
有人話真係好食要繼續食架

喂，今日有冇幫襯七仔ok呀？

點睇

金拱門邊忽藍 明明係紅店嚟

回憶小子入場未

藍紅都係啦
成班撚樣食完仲要大大聲屌鳩返人

有D黃絲豬ig share完文宣
下一張係食藍店驚死人唔知

食藍店總要有籍口
好似我咁有時開夜3點幾4點先放工。附近又有間24小時M記同一間藍店魚蛋粉，咁我仲有D咩可以選擇?

答案係我即刻去OK買微波爐點心買支茶返屋企食，唔食咁飽留返聽日朝早食黃店。
各位手足唔好成日搵籍口，我知有好多黃店係比較貴，咁咪係屋企煮多2餐留返個錢去幫襯囉，都得咖啫。

做得好 盡量避開紅色M記
哩個係心態問題
班垃圾食藍店仲覺得自己冇問題
跟住又搬東江水論出黎

堆tvb post真係推得好勁

樓主這個月西環給你的花紅多嗎？

其實你係咪假膠咋

等緊你送俾我

pinned

哩張文宣依家真係得啖笑

隻閪手應該放左落左邊個錢箱

成班垃圾

邊個黎

你班垃圾理直氣壯食藍店 係咪應該分紅俾你？

化狗peter攞料敗走潛水

( Show Blocked User - Peter攞料 )

藍店我真係完全唔食
但我唔會屌人食

你藍絲黎？

你曲定直？

矯枉過正 食藍店都冇問題

同藍屎鬥黃有咩問題？唔通鬥藍？

都唔知係咪藍絲狗黎
成班垃圾

屌柒藍絲都話係分化同路人

cap低你binc先

東江水都唔准飲要飲樽裝水先叫真黃鬥黃苦行，拉

一年冇食過美心集團、富臨集團、麥當勞、吉野家

咪鬥黃啦仆街

又一隻東江水論傻閪

你咪鬥緊黃囉講出黎威D咁？

又想講必需品呀？又係你自己要用就係必需品，其他人食飽飯就假黃吖嗎

得藍店有飽飯食？

係因為呢排市道唔好生意差 所以要谷番啲生意 如果唔係啲黃店執撚晒仲點樣繼續黃圈

係咪見唔到我D圖？成班仆街大大聲食藍店喎

擺明曲 不嬲都撐Peter仔

我都真心左

戇鳩 你唔飲東江閪水都係要比錢買 你唔食藍店唔洗比錢買

Push

傻仔先會覺得「黑警死全家」係啱

知

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

係
不嬲都話食M記果班最抵屌
仲有幫藍店打工果班一樣

幫藍店打工起碼叫有錢收 可以的話消耗多D藍店資源

俾錢幫襯藍店就真係諗極都諗唔明

其實你地點唔鍾意Peter都好，
頭五樣你地係博唔撚到㗎

廢事你又spin去我冇資格呀嘛
你上面都表演咗

其實真係唔明點解連食黃店咁撚簡單嘅事都要有人提醒先會去做

今次support你

因為平時食開藍店，所以專登整個五一黃金周食黃店？？？

根本幾時都淨係要食黃店！

ageer
根本應該日日做

黃唔黃 從來在心中

依家D道德標準非常神奇

幫籃店打工都有罪？
咁黃絲大部份人唔洗番工搵食了

係咪在心中 然後食藍店？

我今日想食北京填鴨 咁我可以去邊間黃店食呢？

搵間中立都唔洗食藍店

食左重大大聲討論 on9

有D自稱黃仲食藍店打卡 驚死人唔知咁

日日都應該食

認真 我根本唔會理五一黃金週 因為我本來就已經日日食黃店

我都係
班友平時唔食咪要五一先食囉

呢鑊真係撐樓主
連登仔食m記睇達狗，跟住叫人唔好鬥黃

跟住屈埋我毛
成班冇底線嘅垃圾

2021年 黃絲人數：700萬

準備出門食金拱門 支持下

笑撚死

屋企冇廚房
自己唔識煮飯

又要展現民主自由？